有冇人知反送中busking嗰個人捐左錢未？

之前咪有個post話佢利用反送中名義去收錢
之後又話當晚會即刻捐去612嗰啲基金會
有冇人知佢捐左未
因為我淨係搵到佢Facebook又冇寫到